咩智商先會諗到禁堂食

屌你老味 幾多人冇office靠堂食 而家唔堂食就坐係街食 呢個正苦完全唔撚理基層市民既生活 都仲有藍絲撐 我真係冇野好講 而家個個係條街到食飯對疫情有幫助咩 盞搞到啲凳 花花草草 欄杆 樓梯全部都係菌 呢幾日仲要落雨 望到立場啲相真係好心噏 林奠死返777次都唔夠
民怨到底要積多幾耐先肯爆 咁都忍到?

考第一 定 炒樓王 諗？ 比你估

Deal好左戶外食飯唔會傳播

倒不如問吓咩智商先會免檢疫海員機司自出自入

考第一
更新日期: 2020-05-24
意思

指特首林鄭月娥。
起源

特首林鄭月娥稱自己由小學到大學幾乎每次考試都考第一，其中一次因為得不到第一名而哭成淚人。
例句

今次澳門抗疫做得唔錯，點解香港唔學下人地？因為考第一既通常都唔鍾意抄功課。

外國就work 人地地方大 人口少 個個有車有大屋 多顧主比wfh
香港禁堂食真係on撚鳩

高分低能咪呢啲 佢到底幾撚時先死

禁堂食唔緊要呀，你禁埋啲人啦，仆街林奠

叫人去郊野公園食lunch果個都快D死啦

唔知自己有事個啲周街食飯咁點 餐廳都叫有人食完會消毒下抺下 係街到邊個會食完消毒返 下一個坐低就瀨野 好撚反智

弱智
仲要係重度個隻

武漢病毒：

禁堂食就好心就make sure到大部分人wfh先啦 個個都要返工點撚樣唔堂食

全部高官加三萬黑警都快撚啲死

你個名快啲落地獄啦屌

唔係㗎
你問吓連登仔

之前林鄭話禁晚市，沖曬出嚟話應該要禁全日堂食